保修例90萬人係咁黎

已經有IT狗講咗
你入乜佢個數字都唔會升
佢係跟時間去升
唔知話每6 秒定8秒
響佢自己個Database度拎條新data出嚟咋

[IT技術交流]撐送中聯署會係8月尾完結, 而家以穩定每分鐘8個簽名增長中